記者朋友叫我開post,個中五生好似未18歲,魔警公關做野帶風向,17歲學生同18歲示威者

分別好大

推

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

推推推推推

黑警殺細路 黑警殺細路

17 18唔係計生日喎...

即係佢可能17歲未夠18歲
班黑警就當佢18歲

要CHECK真

公關手段差好遠

未成年學生

查清楚先

計年份唔係計生日未喎下嘛

係呀....
一日佢未生日都唔係18歲 係17歲中5生
不過魔警似會因為公關17歲8個月當佢18歲

17歲中五生
講做18歲示威者

係2個級數既效果

push

推！好大分別

屌.....

國際傳媒出左18歲學生
有無人即時FC

自推1/10

Push

form5既話照道理即使係年頭生日，頂盡都只係得17咋喎。除非佢留過班或者遲入學，如果唔係唔會係夠18歲
利申：網上唔係有人話佢得16咋咩

係...........

所以個朋友話依點好重要

其實正常嚟講

中五學生一定未夠18歲

推呀屌你老母死黑警

叫記者搵佢家人問！

有冇識佢既朋友上黎講下佢幾歲

有咩可以做

Up

中五17歲咋

做開寫野搵食嘅人就知道，琴日RTHK出新聞時我都皺咗眉。 佢用「 18 歲示威者」。

係
所以要FC
之後帶返風向

成年同未成年 法律同人道上都差好遠
佢緊係老吹都吹到18歲
計身份証最公道

已經夠18歲，我係校友

昨天記者會已講左, 佢蒙哂面警方唔會知佢幾大 , 是否學生。 已經打左底。

OK CLOSE FILE

其實警犬只會繼續開真槍

你鍾意話破窗效應有好乜撚嘢都好
總之佢哋做乜嘢都唔需要負責
諗諗再咁樣打陣地戰用肉身擋子彈係咪好， 琴日嗰位哥哥仔真係天有眼好彩個子彈傷唔到但大動脈同埋心臟。。但未必個個都咁好彩

就算你覺得值得，唔該都搵番啲備彈嘅嘢整返個盾又好乜都好
要籌旗記住出聲， 唔好就咁樣用肉身擋子彈，咁樣同自殺式襲擊有乜分別

我考完dse個時都未18

17歲8個月都未買得酒啦, 即係未成年啦

殺害未成年

你講咩住順利宿舍個單？
藍絲fake news 喎

唔係 果個休班消防

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

當然係計生日啦

差一日法律上都差好遠
仲有文宣呢

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史

留班留左2-3年？毅進仔講緊自己？

揾佢d同學！

中五，應該未過生日就17歲，特登強調18歲成人身分。

未過生日應該入唔到馬會開戶口，黑警又喺啲細節位陰陰濕濕

向未成年開槍
向學生開槍
向18少年開槍
邊個嚴重啲 自己諗

PUSH PLS FC

中槍學生係咪中六生? 如果係應該17 歲左右....

緊係計生日啦
係咪全世界都十二月三十一號慶祝自己又大一歲？
約定俗成

計年份？ 即係今年十八 但未過生日可以入馬會？

正常中六都未到18
得中五
不過就算17定18 向香港市民開實彈都係好大問題 係核彈 要追究到底

我未生日都唔可以入馬會啦

分別大嗎？

一樣係市民
一樣係市民
一樣係市民！

有無佢嘅朋友可以證實？

睇#46

我讀中五嗰年的確未夠18歲

紫青爸！！

下, 呢個說法我都係第一次睇....

係咪校方有話俾校友聽真係18歲？

有新片，快forward出去

一片証盧偉聰9up

好心唔好用呢個point啦，班警犬都講咗蒙晒面根本分唔到年齡，你點告入佢都可以一掌打走，佢只會話唔通被人襲擊時仲要對方出示身分証咩。寧願屌佢地拎兩支鎗都衝返入人群開鎗仲好，容乜易誤傷其他人。

未成年架
推爆佢

不嬲計生日架啦 你邊到鄉下

中五好難喺18
仲要Y字頭身分證唔喺新移民

梗係計生日喇，政府派4000都要講到明邊月邊日前夠18喇。

如果留班咪有可能

唔怪得琴晚咁強調佢係18歲 唔講中5生
如果佢係17歲 班狗就係殺害兒童

報導話有兩人危殆，除咗荃灣學生，另一個係邊個？

fc

我地只需要記住中五生

中五應該得16歲，報得17/18即係有機會留過級

佢中左兩槍

17歲同18歲只係好撚嚴重同好嚴重嘅分別
其實唔好話係咪成年
即使粒子彈射落個中年大漢嘅心口 件事都係好嚴重
而家係黑警蓄意謀殺香港市民
淨係呢樣野已經係國際頭條

突發！有人出左宣言啦！點解正經post永遠都推唔到上嚟！

《 突發》〈2019香港前線行動宣言〉〈完整版〉

真係純粹想問 法律上個後果有無分別

換咗身份證先當成人
未拎證都唔入得投注站啦！

同班都未必肯定到同學年月日
有source嗎

未到生日都未買得酒啦

推啊

PUSH

冇得估 只有靠親屬朋友fb

FC*

謀殺未成年學生，仆街黑警殺人罪犯

問佢d同學仔

法律定義係計生日 唔好on9
你未生日就換身分証？
未生日就買酒？

月份唔夠都入唔到賭場啦 唔好話計年份啦

18喇，留過級

中五正常下學期先17歲喎，推呀

求fact-check

其實就算中五今年生左日都係得16 歲 如果真係18歲嘅話 佢生咗日再要留左/遲左入學 2年

中五應該係未生日15 生咗日16？

印象中好似有學校名，開 post 叫佢朋友答啦

有無同班同學呀？

私隱嘢唔講太多，但夠18，完啦大家

何傳耀

校友你直接搵佢同班 fact check 啦

Blocked

建議該中學學生會出聲明俾各傳媒同社會

其實好睇有冇遲入學
大一年唔出奇

17歲學生

Copy and paste:
今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

推
Diu 唔留班嘅話 升U都未到18啦diu

【睇片】警荃灣極近距離開實彈槍 中五生危殆 左邊胸口中彈

該名示威者為一名中五學生，就讀荃灣公立何傳耀紀念中學，《立場新聞》亦向該校老師求證，證實示威者就讀其中學，校長及班主任正前往瑪嘉烈醫院。根據該校的校訊顯示，有一位名為「」的學生在上年學就讀5B班，擔任該校仁社副社長，本學年重讀中五生。

留過班

pish

成年同未成年感覺上分別好大

唔計生日唔通計懷胎果10個月咩，大陸狗就會咁計

17歲未成年

醫院紀錄一定唔會錯

睇#46please